Netzwerke Gerten Devices Beispielsweise Steuerung Automation Gebäude Beleuchtung Heizung Lüftung Geräte Identifikation Geräten Zertifikate Zuordnung Geräte Gerät Gebäudeautomation Anlage Grösse FHNW Campus Brugg-Windisch System-Partnern IoT-System Public Key IoT-System IoT-System IP-Netze IoT-Systeme

Hersteller Zertifikat Gerät Gerät Instanz Gebäudeautomationsanlage Übergang Charakter Transaktion Sinne Geldzahlung Gebäudeautomationsanlage PKI Vertrauensübergänge Bitcoin Erfahrungen Verwendung Bereich Prototyp IoT-SysteKonfiguration Blockchain-Technologie Blockchain-Technik Datenbank Protokoll Public-Key-Infrastruktur Hersteller Vertrauen Gebäudeautomations-Geräte

Studie PKI ICANN Blockchain Nachteile Ansätze Folgendes Demonstrator Techniker Gerät Fabrik Anlage Inbetriebnahme Gerät Schritt Site Domain Name Produktiv-Domäne Operational Certficate Temporary Domain Operational Certificate Operational Cetificate Identity Management Identity Managements

Blockstack PKI Blockchain-Technologie
